毒男溝女傳

想好似電車男咁溝到愛瑪士

希望各位巴士留名比d意見
因為我入左女神公司到返工

慳啲啦 你女神俾人插到出緊水呀